黄色經濟圈

沉日係大埔 鼎天茶室 T tea house 食晏，只提供 是但餐 (出乜食乜，唔啱就等下輪出的餐) 幾過隱，我哋四人比左 250 。見一對男女比三張廿蚊好似有點那個。手足點睇。

註 : 食物品資唔差架，仲有冷熱飲品。

賤人，幫黑警講說話，全家做雞/鴨。